
"Failed" = "失败";
"Skipped" = "跳过";
"Synchronize" = "同步";
"Synchronize the current database" = "同步当前数据库";
"Synchronize All" = "同步所有";
"Synchronize all databases" = "同步所有数据库";
"Synchronize Database" = "同步数据库";
"Synchronize All Databases" = "同步所有数据库";
"Connection to server timed out." = "连接到服务器时的连接。";

"Error %d" = "错误%d";
"Import failed." = "导入失败。";
"Import of file failed." = "文件导入失败。";
"Can't delete non empty container." = "无法删除非空容器。";
"Couldn't delete item." = "无法删除项目。";
"Couldn't move item." = "无法移动项目。";
"Clean Location" = "清洁位置";

"Create Sync Store" = "创建本地同步存储";
"Choose Sync Store" = "选择本地同步存储";
"Create" = "创建";
"Add" = "添加";
"LOCAL" = "本地";
"REMOTE" = "远程";
"Local Network" = "本地网络";
"Local Sync Store" = "本地同步存储";
"New Local Sync Store" = "新的本地同步商店";
"New iCloud Drive Sync Store" = "新的iCloud驱动器同步存储";
"New CloudKit Sync Store" = "新iCloud（CloudKit）同步存储";
"New iCloud Sync Store" = "new iCloud（legacy）同步存储";
"New Dropbox Account" = "新的Dropbox Sync Store";
"New Dropbox Location" = "新的Dropbox位置";
"New WebDAV Server" = "新的WebDav服务器";
"New SFTP Server" = "新的SFTP服务器";
"Sync Store Name" = "同步存储名称";
"Import Database" = "导入数据库";
"Import Databases" = "导入数据库";

"URL:" = "URL：";
"Port:" = "端口：";
"User Name:" = "用户名：";
"Password:" = "密码：";
"Sync Store Name:" = "同步存储名称：";
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";
"Database:\n%@" = "数据库：\ n%@";
"Invalid sync store name." = "无效的同步存储名称。";
"Sync store name required." = "同步存储名称。";
"Last Synchronization: %@" = "上次同步：%@";
"Not yet synchronized." = "尚未同步。";

"Clean" = "清洁";
"Clean Database" = "清洁数据库";
"The sync data of the database will be removed from the sync store." = "数据库的同步数据将从同步存储中删除。";
"The local database contains not yet downloaded files. Do you want to remove the sync data of this database from the sync store anyway?" = "本地数据库包含尚未下载的文件。\ on \您是否要从Sync Store中删除数据库的同步数据？";
"All sync data will be removed from the sync store." = "所有同步数据将从同步存储中删除。";
"The local databases contain not yet downloaded files. Do you want to remove all sync data from the sync store anyway?" = "本地数据库包含尚未下载的文件。\ on \您是否要从Sync Store中删除所有同步数据？";

"Options:" = "选项：";
"Synchronize label names & colors" = "同步标签名称和颜色";
"Synchronize database properties" = "同步数据库属性";
"Synchronize reading list & positions" = "同步阅读列表和位置";
"Synchronize indexed documents" = "同步索引项目的内容";
"Synchronize custom metadata setup" = "同步自定义元数据定义";
"Verify uploaded items" = "验证上传的项目";
"Enable incoming connections" = "启用传入连接";
"Password required." = "需要密码。";
"User name required." = "所需的用户名。";
"Required" = "必需";
"Recommended" = "推荐";
"Password too short." = "密码太短。";
"Incoming Connections: %@" = "传入连接：%@";
"Available" = "可用";
"Unavailable" = "不可用";
"None" = "无";
"Automatic" = "自动";
"Password" = "密码";
"Please enter the password to connect to the server." = "请输入密码以连接到服务器。";
"Database not available on server." = "数据库在服务器上没有。";
"Database \"%@\" not available on server." = "数据库\“%@\”服务器上没有。";
"Do you want to merge your local database with the remote database or replace your local database with the remote database?\nIf you choose to replace your local database, this will result in the removal of all data and cannot be undone." = "您是否想将本地数据库与远程数据库合并或用远程数据库替换本地数据库？\ n \ nif您选择替换本地数据库，这将结果结果在删除所有数据时，不能撤消。";
"Merge" = "合并";
"Replace" = "替换";

"Downloading Items from %@" = "从%@下载项目";
"Uploading Items to %@" = "将项目上传到%@";
"Uploading Items to iCloud" = "iCloud上传";
"Synchronizing Items from %@" = "从%@同步项目";
"Synchronizing Items to %@" = "将项目同步到%@";
"Removing Obsolete Items from %@" = "整理%@";
"Synchronizing Items with %@" = "与%@同步项目";
"Cleaning Database %@" = "清洁数据库%@";

"New CloudMe Account" = "新的CloudMe Sync Store";
"New Box.com Account" = "新框同步存储";
"New MagentaCLOUD Account" = "新的Magentacloud Sync Store";
"Cleaning Location %@" = "清洁位置%@";

"Failed database verification, please repair the database." = "数据库验证失败，请修复数据库。";
"Duplicate database UUID." = "重复数据库UUID。";
"Read-only database." = "仅读取数据库。";
"Invalid database UUID." = "无效的数据库UUID。";

"Encryption key not available." = "加密密钥不可用。";
"Encryption recommended." = "加密建议。";
"Encryption key too short." = "加密密钥太短。";
"Encryption:" = "加密：";
"Invalid sync store version." = "无效的同步存储版本。";
"Invalid Bonjour version." = "无效的Bonjour版本。";
"Invalid encryption key." = "无效的加密密钥。";

"https://www.cloudme.com/en/signup" = "https://www.cloudme.com/en/signup";
"Sign Up" = "注册";
"Offline" = "离线";
"Unmounted" = "卸载";
"Volume not mounted" = "卷未安装";
"https://www.box.com/pricing/" = "https://www.box.com/pricing/";
"Add MagentaCLOUD Account..." = "添加Magentacloud Sync Store…";
"Add Box.com Account..." = "添加框同步存储…";
"Add CloudKit Sync Store..." = "添加iCloud（CloudKit）同步存储…";
"Can't create folder of database \"%@\", path exists already." = "无法创建数据库\“%@\”的文件夹，路径已经存在。";
"Encryption" = "加密";
"URL" = "URL";
"User Name" = "用户名";
"Port" = "端口";
"Verify" = "验证";
"Encryption keys not identical." = "加密密钥不完全相同。";

"Synchronization" = "同步";
"Authentication failed." = "身份验证失败。";
"Error %d (%@) while setting up location." = "错误%d（%@）。";
"Bonjour:" = "Bonjour：";
"Open databases automatically" = "自动打开数据库";
"Download not yet available files" = "尚未下载可用文件";
"Download Pending Files" = "下载未决文件";
"Invalid database folder %@, expected %@" = "无效的数据库文件夹%@，预期%@";
"Name (%@@%@) or port (%d) already in use." = "名称（%@@%@）或端口（%d）已经使用。";
"Bonjour collision." = "Bonjour Collision。";
"Creation of sync location failed." = "同步位置的创建失败。";
"Invalid path" = "路径无效。";
"Invalid property list" = "属性列表无效。";
"Failed verification" = "上传项目的验证失败。";
"Busy server" = "服务器忙。";
"Database busy." = "数据库忙。";
"Error while setting up location \"%@\"" = "在设置位置\“%@\时，错误";
"Error while setting up location '%@':\n\n%@" = "在设置位置'%@'：\ n \ n%@时错误";
"Couldn't publish Bonjour server." = "无法发布Bonjour服务器。";
"Timeout." = "超时。";
"Network connection lost." = "网络连接丢失。";
"Not connected to Internet." = "未连接到Internet。";
"Databases located in cloud folders can't be synchronized." = "位于云文件夹中的数据库无法同步。";
"Cannot find host." = "找不到主机。";
"Broken or incomplete manifest chain of database \"%@\"." = "损坏或尚未完成数据库的数据结构\“%@\”。";
"%d items of database \"%@\" missing or not yet available." = "%d数据库\“%@\”的项目缺失或尚未可用。";
"%d items found" = "%D项目";
"Verifying Database %@" = "验证数据库%@";
"Verifying Location %@" = "验证位置%@";
"Database \"%@\" successfully verified." = "数据库\“%@\”成功验证。";
"Location successfully verified." = "位置成功验证。";
"%d failed downloads, %d invalid checksums." = "%d下载失败，%d无效的校验和。";
"%d of %d items" = "%d%d项目";
"%d of %d items: %@" = "%d%d项目：%@";
"Connect" = "连接";
"Allow connection?" = "允许连接？";
"Add Location" = "添加位置";
"Location Actions" = "位置操作";
"Database Actions" = "数据库操作";
"Create Spotlight Index" = "创建Spotlight Index";
"Missing file %@" = "file \“%@\”缺失。";
"Missing file %@ of database \"%@\"." = "file \“%@\”数据库\“%@\”。";
"Can't upload database due to pending files." = "由于已待处理的文件而无法上传数据库。";
"Not yet synchronized, upload database." = "尚未同步，上传数据库。";
"Not yet synchronized, merge with remote database." = "尚未同步，与远程数据库合并。";
"Importing remote database..." = "导入远程数据库…";
"Merging with remote database..." = "与远程数据库合并…";
"Insufficient cloud storage." = "云存储不足。";
"Busy" = "忙碌";
"Creation of directory failed. Please check scheme (HTTP/HTTPS), path and port of the URL." = "创建目录失败。请检查计划（HTTP/HTTPS），路径和URL端口。";
"WebDAV not supported. Please check the scheme (HTTP/HTTPS), path and port of the URL." = "不支持WebDav。请检查该方案（HTTP/HTTPS），路径和URL端口。";
"Add Dropbox Account..." = "添加Dropbox Sync Store…";
"Add Dropbox Location..." = "添加Dropbox Sync Store…";
"Can't upload %d pending files." = "无法上传%D待处理文件。";
"Missing" = "缺少文件";
"Abort due to failure to load sync status." = "由于无法加载同步状态而导致中止。";
"Identical location exists already." = "已经存在相同的位置。";
"Corrupted database." = "损坏的数据库。";
"Access Folder %@" = "访问文件夹\“%@\”所需的内容";
"Select" = "选择";
"Cannot connect to host." = "无法连接到主机。";
"New Versioning Sync Store" = "新版本sync Store";
"Versioning" = "版本化";
"Database \"%@\" successfully cleaned." = "数据库\“%@\”成功清洁。";
"Location successfully cleaned." = "位置成功清洁。";
"No more disk space left." = "不再剩下磁盘空间。";
"Insufficient disk space to import database." = "导入数据库的磁盘空间不足。";
"Disabled" = "禁用";
"---" = "-----";
"Different encryption key" = "不同的加密密钥";
"The sync location \"%@\" has been already used, it's recommended to clean it now. Afterwards the new encryption key will be used." = "同步位置\“%@\”已经使用，建议立即清洁它。之后将使用新的加密密钥。";
"Import Encrypted Database" = "导入加密数据库";
"Import Encrypted Database..." = "导入加密数据库…";
"Remove local copy of selected items" = "删除所选项目的本地副本";
"Remove Local Copy" = "删除本地副本";
"Preparing Items for %@" = "为%@准备项目";
"Network failure." = "网络失败。";
"iCloud (Legacy)" = "iCloud（遗产）";
"CloudKit" = "iCloud（CloudKit）";
"New luckycloud Account" = "新的LuckyCloud Sync Store";
"Add luckycloud Account..." = "添加LuckyCloud Sync Store…";
"Skipped empty file." = "跳过空文件。";
"Skipped empty file %@." = "跳过空文件%@。";
"%d missing file contents." = "%d缺少文件内容。";
"Quitting Application" = "退出DevonThink 3";
"Waiting for sync..." = "完成同步...";
"%d items left to be uploaded." = "%d项目要上传。";
"Account not authenticated. Please verify your iCloud settings in the system preferences." = "未经认证的帐户。请在系统首选项中验证您的iCloud设置。";
"Account temporarily unavailable. Please verify your iCloud settings in the system preferences." = "帐户暂时不可用。请在系统首选项中验证您的iCloud设置。";
